點解個堆藍店老闆要出來鬧示威者，唔去大灣區尋找機遇？

政府一早放風話大灣區機遇處處，仲唔快啲執笠去大灣區繼續開食肆？
淨係識走出來怨人，香港人既獅子山精神去咗邊？

去大灣區贏到開巷

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

agger

btw, 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

佢地會話香港係中國嘅一部分

咪賺香港人錢

想博藍絲生意